發覺中大email仲係好介意人地點睇佢

見佢一直主張唔理別人眼光， 喜歡真正自己， 就算肥都唔介意人地講咩po相上ig . 但基本上佢日日都反駁人地既回覆， 批評， 無時無刻都好介意人地點評論佢， 同佢所支持既不理別人目光背道而馳 仲成日係連登cap 啲痴線佬留言去反駁，放大， 再support 自己言論， 明明果班就小數人，好似盧小姐跳樓斷腳po有人留言j腳， 佢即刻cap 出黎鬧， 上咁耐連登仲未睇化

係肥閪講一套，做一套

Who is he?

想出位係咁嫁啦

唔係有RENEE個屎忽睇
都唔撚會識佢

有幾多講be myself而又真係做得到

如果佢真係做到佢果套不理別人批評，目光， 喜歡自己,我都覺得無問題做自己係好事， 但就一路宣揚依個主張一路時時刻刻睇到實人地點批評佢佢反擊， 根本最介意人地點講佢既係佢自己

@保羅普巴龍串鳳

又樣衰又肥腫難分都算
講事實都話人hater
咁你真係好撚樣衰又似隻雞呀嫲

個死肥婆收皮啦 開個on9 tg谷 笑佢就踢

樓主想比佢cap

而家D醜女愈黎愈有自信,
呢D女執倒都喊3聲,
仲要全世界都睇過,真係搵'鬼'埋單

洋腸都可能食下就算
印腸啦,中意肥西,岩晒

樓主準備比人po ig story笑你loser

基佬扮睇女洗底

email正到仆街，樓上全部盲反

我支持真"be yourself", 唔係佢依啲講一套做一套

呢點欣宜真係做到

其實係， 佢無好似email日日覆日日反駁， 佢係煩在成日拎佢老母出黎又話肥好健康其他野都佩服

做條撚，魯芳就做到啦！

人形豬係要咁做先有人留意佢

renee 個屎忽關佢咩事, 求圖

咪撚理佢啦
成撚日話支持性別平權 屌你老味原來想人買佢D肥西相
原來咁樣就叫支持性別平權 fuck off

十足十d傻西唔服氣要搵埋d所謂優點黎讚自己

十足十kd

你條女

中哂 我希望email你睇到呢個comment
成日講hater乜乜柒柒 你自己係唔介意既
根本唔會又貼堂又盛

你個人諗嘢係幾好 但情緒智商真係唔高
變咗個個假膠都可以撚到你

我個人建議係 你無視哂啲hater
佢地自然無癮收皮
你比愈多attention佢地 佢地只會seak more

乜renee 黎架
有冇多renee圖

中大豬mail x 中大姣雞腳

佢根本係想人認同佢唔肥 所以先鳩up野話唔介意人點睇

不嬲架啦....
呢條肥婆 一開始都會睇下佢講2性關係既野
屌你後尾走火入魔晒 又賣相 賣完相笑你肥又唔得 醜又唔得 咁你係肥呀嘛 唔通話你瘦咩...到時你又話人硬係覺得瘦先好睇中傷肥人 屌你...真係好撚嘔心呀

email咁聰明都要做波台玩具，可見波台平均智商過160

幾歲啊佢 份人仲小學雞到咁

自己search la diu 你睇到多我地咪都係睇到幾多

email咁聰明都要做波台性玩具，可見波台平均智商過160

我有買相
想要留email

肥婆最小器

emilia女神
越睇越靚女

講到尾就係一條想出位既肥西
講真中大大把mk妹係佢之上 佢想食互聯網個kol穩住佢係cuhk個劣勢

喂！肥閪！貼我出黎丫！

連登仔都好好笑
憎鳩佢但又咁留意佢

乜仲有人理呢條肥西
佢對波根本係肥先有咁大
肥到成坐山咁對波都唔大就就死左佢啦
同個條rose ma 一撚樣
肚腩又係勁大 j佢d人應該食飯鐘意落美極

講唔care但日日po人地點睇佢
上連登勿認真 切記勿真心 佢居然唔明

不過佢份cv係真心幾靚 同埋應該讀到書

email

CV靚有撚用咩 佢搞咁多野擺明就想不勞而獲啦

之前比我係ig寸幾句就block我，唔夠人講就block人，廢物。

講真，點解會有咁多毒男做壞個市，比錢佢睇佢啲肥肉相 搞到佢以為自己好有價值。

樣 你無
身材 你都無
淨係識攞學歷打飛機，仲要講埋啲女權野洗人腦，但最後又講一套做一套。

點解佢父母頂得順過咁嘅女

原來張gif 後面果個係renee

講既每句都逃唔出男性凝視既魔爪

佢唯一一個point就係

你地咪又係要J我

呢張有樣

隻老雞都畢業 要搣走中大兩隻字扮青春喇

你留意佢都幾戇鳩

究竟佢知唔知肥同豐滿既分別

d人成日話咩 I don't fking care，唔介意乜乜乜
其實你起勢同人講得呢d說話 已經證明你係care緊

小學雞到
不如話自己小學做過班長呀
on99

利申 無留意佢 入呢個post先識佢

有冇email patreon啲相
記得之前有人爆過出黎
好想睇新相

share ok?
james_blunt20010903@outlook.com

有D咁既校友真係羞家

煩過閪咁

佢係豐滿

佢係鋼條身材

#道德塔理班

又肥又臭

以上事項予我何干
露肉起碼都有得j下

出街比南亞人輪姦 懷南亞種
屌你老味

我先係

我有你相 洗唔洗post出黎大家評下理

人形豬

求下你忍住

死肥閪

咁大個人

同啲19師奶同人嘈交，然後話自己個仔讀大學，叻過你所以自己有道理啲一樣

不嬲成日標榜唔介意人地目光，話我行我素果d都係好介意人地點睇。真正唔介意果d係比較低調，自己enjoy就得。

真係好撚肥
有時唔係露對波出黎d仔就鐘意

女...主麻

咁撚勁
未又係要做雞

豬西都係肉, 插入去啦

lm睇email打勁大段字去屌鳩你班連登既社會loser

email=牙朗
ranee=美斯

除左123
其他為講而講
小學

除左11
我諗1至10 香港大把人都做到
死肥婆真係傻撚到
俾波台班友當狗咁撚

link?

rashford2011@yahoo.com.hk
Thx

肥到成座山咁
每次見到都嚇撚死

都咁叫無樣無身材

Email？
幾時send 比我

勁撚肥勁撚樣衰 真係狗也不屌

renee 真係好撚正

唔小心禁左落去放大咗

我後悔

本身都覺得佢心理質素幾好，真係正面笑返自己啲缺點
但最近覺得佢真係做多左，又話唔care, 日日cap圖鬧返人，都係時候unfollow佢

條臭閪grad未?

佢係好撚小氣
上次話佢肥 即刻block左我ig
垃圾黎 枉佢讀咁多書

係咪同啲龍友玩3p

好想奶renee個西呀

最on9 就係有班人俾錢睇佢d 露肥肉相 仲要係留言話佢好正 要射啦 想搞佢 搞到佢成日拎啲comment 黎打飛機
佢個人真係好矛盾 本來我覺得佢鍾意露肉 鍾意打女權文 其他人唔鍾意係可以唔睇 但佢講一套做一套 講就話自己唔介意人地點睇 但事實就係，人地話佢正 佢就好爽用黎打飛機 人地話佢醜就不斷用ig story 反駁

因為講果d都唔諗住做

笑夠小妹未

屌你老母don't make stupid people famous

係人都識佢

acmilan@fifa.com

renee好撚正咁喎

30p

4gaylo我dllmch

話唔介意人點睇，其實好撚介意

四頭身肥西都好睇 成班都痴撚線

有相就放出黎啦，仲有人會信

我都俾人踢左出黎 我同人吹水都冇笑

肥到頸都無

發夢見到佢成日同啲唔同男人出入某新界酒店

唔好再自欺欺人啦！email！

你係肥
你係柒
唔係因為我地講，所以你係呀，而係塊鏡照到你係呀

一個人又樣衰又肥唔係問題，問題係要有自知自明，外在美無，可以透過內在美改善，但係你成日用成績同毒l嘅comment打飛機，真係好嘔心呀！

一直都係你令到我地覺得你係咩人，唔係我地决定你係咩人，所以你都係收皮啦。

本身係覺得佢敢言
但follow耐左發現佢日日都會cap d 反佢既人出黎反駁
On9到震
等俾email貼堂

全集呢

收到了 感謝大大

佢同renee都以為自己好好身材，都唔知做乜撚

屌 出書所賣得千本都要吹奏自己 無撚病啊死肥閪 啲脂肪塞𨶙住左個腦？

marcomessi41@gmail.com

Thx ching

佢睇緊呢到post一定嬲到震

人地好有學識㗎 笑到失智

因為我地支持真be yourself, 佢無聲出

RENEE真係幾正 身材又好樣又得

除左屎忽尖D之外 唔夠圓

我都未send

email高學歷美女淪為波台玩具

好撚正

覺得自己大波成日影對波上位
但佢身形都有返咁大份
樣又唔得 又唔係正身材 求其搵件肥婆都差唔多
行女權 保護女性又日日賣波
拎住身體自主個名嚟做雞

條肥豬過哂氣

愈來愈肥

女權撚不意外

我鍾意有肉地，但佢條髮線好趕客

肥西一名

支那雞141 樣

煩西一個。。。。

有冇tg link

咪就係 成日講到唔介意haters 其實唔介意就唔會成日post啦 仲要長篇大論 好幼稚

其實佢地班名校同學點諗佢地？

J唔落

呃like博出位啫，唔係以班臭雞人生邊有話題

其實佢肥到塊面無輪廓
已經唔講身材

今次真係收到
手足咁夜唔瞓走去send 相

放岀黎

hku許狪仲樣衰過佢，做雞都有客
中大email對比起，樣好過佢，波大過佢個頭
百貨應百客

不如share出嚟啦

人地賣相都要賺錢

N賓咁落力推post

用身體自主黎合理代賣相/肉

一啖紗糖(後面)
一啖屎(前面)

肥撚到
Renee就真係正啦

又要做雞又要戴頭盔

人地讀名校
咪撚拎141嗰啲低學歷同人哋啦

chantzl777@gmail.com

樓豬sd未啊

有親renee post都好期待有人post佢素顏/無p圖嗰堆相

yin849l@gmail.com

多謝

kawingli431@gmail.com

波台玩具

好多黑頭

留言j腳真係抵鬧，有咩問題?
覺得要屌就屌咪就係做自己。

cap幾個痴線言論以偏概全

個個都係咁架，一句唔埋兩句就兒登CHILD登，算撚算啦!

就係好撚介意人點睇，先會成日話自己唔介意
就好似個政權對啲人民好仆街，先會成日話自己對人民幾好點為人民服務

其實唔係波大就係靚
仲要有腰，瘦腿，手臂瘦

有波水桶腰甲組腳 好心就收埋啦
仲要無樣

我睇返renee好過

Ching 講得好好

客觀……
豬西

波大手臂瘦唔得去邊
以前有個護士朋友講 波同手臂嘅脂肪息息相關
假波先做到百力滋手又大波

原來占士你D taste咁樣
睇錯你